芭堤雅玩ATV 跟邊個local tour 好??

at least 1hr to 2hr

是旦街邊報一個都ok, btw最緊要格價講價

果陣去左炳嫂間野幫我報團

會唔會kkday or klook 平d ka?

玩幾耐 幾錢呀

推推po sin